韋達獲發下季練馬師牌照

韋達獲發下季練馬師牌照，騎至2月。

十三少

希望佢可以赢騎豬王

問過佢，起碼120隻馬會比佢跑